［30-4-2019］股市直擊+波神信眾區

舊燈個創蛇都黎埋

無人

rb

Blow job dim suen

叫下先

叫左

gap die

27比Ｄ力ok?

Uffl

怒賺一點

u is god

有咩好野
5
27
1928
941
16
on hand

主力是常識吧
我個個月靠佢搵食

比返我

fuck u la

開咗少少咋屌你跌乜柒呀

D7PCBC

你仲有冇期倉

把復仇女神要打入侵先有件跌
但係入侵唔係一星期得一次咋咩

仲靜過琴日

holiday mood

5月

好想叫

日本又放假 終國又放假

唔上唔落咁

前星期係入侵羅斯福島上星期係入侵體育館今星期又福斯福...WHEN SIN 國會大樓

ME揀羅斯福難度冇入侵....

where is DB!?

人地已經DIU到冇上水仲D乜7DB?...人地前世欠你？

Aces and Eights(五件及六件套效果為精準射手特化專用）
二件套：+20.0%武器控制 +20.0% Weapon Handling
三件套：+20.0%準確度 +20.0% Accuracy
四件套：+10.0%射手步槍傷害 +10.0% Marksman Rifle Damage

五件套：Dead Man’s Hand
藉由射手步槍射擊敵人來翻牌，爆頭射擊可以翻兩張
flip a card by shooting an enemy with your Marksman Rifle, headshots flip two.
FULL HOUSE：填滿彈夾並停止消耗子彈，持續十秒
Full House refills your weapon and stops ammo depletion for 10 seconds.
鐵枝（四張相同）：獲得30%額外護甲，持續十秒
4 of A Kind grants 30% bonus armor for 10 seconds.

雙A雙8：接下來五顆子彈提升100%傷害
Aces and Eights grants the next 5 bullets 100% damage.

六件套：Sheriff’s Favor
Dead Man’s Hand效果可以讓小隊/Raid成員共享增益
Effects of Dead Man's Hand are applied to all of your Party/Raid members.

復仇配下期套新JOIN再CHAK爆射步傷害到時兩槍SECOND BOSS MO LAN DOU

落多少少比我比倉好嘛

平倉

pc dou long time no up water
Then D7BC only

復仇單刷比較難 多P有人幫你吸子彈易啲儲氣

4c ho ball

EU

Mrs

CHAK NG CHAK 令和 HO

又係木屬

D7BC

🤔

strong follow mrs
498 ping sin

now who up water then D7 him

倉底一張加sp288
坐到尾

UFFL

fat條命
呢張293夾上黎
再轉倉蝕200典

一日未平晒....

計返都係291姐
3百幾點,係你黎講邊係夾

Me ming

#metoo

WA...

CHOW DOR JE 木魔LUI HO MO...

DIM JOE

RX DIM SUEN

REFUND AR